iphone9, 你撚夠沒有，一直撚狗的籍口，有甚麼大仇？

果粉界的庶民在哪裡～這款庶民版蘋果手機「iPhone 9」最新消息曝光了！由於受疫情影響，iPhone 9將不會在蘋果發表會登場，而是直接在官網推出，預計在台灣上市也只要15,000元就買得到超美新色「海軍藍」和「比卡超黃」喔！

據國外YouTuber的the Hacker 34爆料，因Apple Park所在地受疫情影響，禁止所有1,000人以上聚會，蘋果公司將取消這次的春季發表會（原訂台灣時間4月1日），而重點夯品「iPhone 9」則可能會直接改成在官網推出，目前預估會賣399美元（折合新台幣約12,000元），售價與3年前的iPhone SE差不多，但在台灣上市則應該會要15,000元左右才買得到。

讓許多人期待的平價版蘋果手機「iPhone 9」，外觀可能和之前iPhone 8類似，但會使用和iPhone 11同一代最新處理器，Touch ID指紋識別、4.7吋螢幕等略元素則保留，預計性能會和旗艦機差不多。但記憶體可能只會給到3GB，而非 iPhone 11高達4GB（4gb咁撚勁），相機則為1,200萬畫素的單鏡頭。此外，為了把5G保留給iPhone 12為亮點，iPhone 9也只會支援4G，但可以先搶拿到最新的「海軍藍」等超美配色還是令人期待！

係，各位網友，屌那星！陷家剷！

流浮山iphone.....

咪又係比錢，講乜都無用

網上直接公報，即係airpod pro咁

可憐呀

超美喔

跟篇文講，快即呢兩日發報

點解我覺得會係
4200 64GB
5700 256GB
6500 512GB

咁狠貴仲買9黎做口手

接受到wor
個價本身都唔太重要 只係唔想買大機
除非spec 勁d再貴d都無所謂

今年炒唔炒得起？先達狗，要贏靠今鋪啦

又要朋友向華強放大粉64

當年5c SE都係咁啦

部野target窮撚（我）一定跟返399

今年apple除左11pro之外唔興64->256gb咁上

講就咁講 我目標只係唔想出大機
所以只要spec ok 價錢唔係大問題

你都算大方喇，貴貨都接

售價鳩估
4.7: 3380 64gb 3980 128gb
5.5: 4180 64gb 4780 128gb

64g其實點夠用

貴唔貴見人見智姐 一部都用3-4年
而且出唔出都係問題 佢唔出咪繼續用8仔

平價仲要分2 size

跟篇文講，可能呢兩日網上發佈

邊有5.5

有，係有傳出多部5.7吋大機。重點，都係傳

呢篇文睇左幾年啦 年年改幾隻字就拎出黎fake人到佢真係出先算

新文黎，咁講啦，我真心左，傾去信4月會公佈

SE2

I狗

其實iphone9 同心目中嘅SE係兩回事
我地要細唔係要平

同我部iphone7冇分別

想貴咩s20咪得

唔想用返an機

死心啦

Too dou shui

用緊XR想買返 iPhone 9

預計在台灣上市也只要15,000元就買得到超美新色「海軍藍」和「比卡超黃」喔！

疫情搞到face id 大受打擊

最佳損友？

你部7有得無線差電？你部7有3GB ram?你部7用A13 cpu?

正想問，點解啲人覺得9/SE 2 會同iphone 7 /8 冇分別，樣一樣姐，入面唔同吖嘛大佬

係囉

係小理阿爸正仆街

個主鏡都好啲，雖然我估爛果係唔會放個night mode 比佢用

4.7吋好大部
我想要se size呀

算把啦六師弟

我部7用咗三年都唔覺得慢

用緊8仔有啲想換

唔講你舊電有損耗，當你換左新電，都頂唔到ios13,或者未來14嘅食電量，一定倒水。
Se2部a13 u係慳電啲，又好推啲，係可以應付未來2-3年嘅。

我覺得喱個講法係鳩
6s同6無分別
7同6s,6無分別
8同7,6s,6無分別

要咁比嘅話前嗰幾年啲機可以唔洗出

其實係唔洗換

3299 64
3799 128

或者64/256
如果玩呢味真係燒佢檔口

64其實夠唔夠用呢 唔打機 唔多app

想搵一部可以裸跑放褲袋
唔大唔重嘅都咁難

電子垃圾屌 不如做平啲128 博多啲人買重好

影相都唔夠啦，擺明迫你買iCloud

128 google加 photo算

咁的確你對效能同新功能無追求係可以唔追新機

6plus/6s plus 要換嘅一早換咗xr/11

SE/6/6s/7s 先係問題，先唔好講唔想用m額，而係apple一直無部同價位又差唔多size嘅機比佢地換

一係偏大：xr/11
一係偏貴：x/Xs/11 Pro

喱三年apple肯出部4.5k-6.5k 正常size(x/Xs/11 Pro)已經大把人肯換機

你要裸跑幾時都得，小心身體唔好冷親

iPhone 11 都有128GB,iPhone 9應該唔會64直接上256掛

iPhone 5c 無限復活

呢部屎上垃圾就咪提啦

一直用緊64gb 6s
仲有十幾廿gb

大機就放唔到褲袋啦咩

8換9了 淨係想upgrade cpu 同ram鏡頭wfc

而家既XS 256GB街鋪唔係就係你講既6.5k了嗎?

用上一代cpu,不了

街鋪點同officials 比
當officials 賣6000，街可能得4000

同埋官方銷售渠道售賣數量比街多好多

細鋪有機會lego機，不了

奶共牌子

太重又墜 夏天著短拖踢拖就出得街
如果著橡筋褲個d大機就fail

清有無講到咁誇張呀，一街人都係大機喎

雙修緊，已經帶左部5.7吋android 唔想帶多部大機

7嘅效能唔打大作都冇乜大問題
我會等12

要新cpu又細機 咪11pro囉
但又要嫌貴
爭幾千蚊 是但搵份pt做一個月都搵到啦
se粒u你地都挨到咁多年
xs粒u根本夠哂你地用

我身邊女仔用大機多 男仔細機多
原因同我一樣 有用大機既男仔但多數出街會帶袋/唔會著橡筋褲個d

用大機有8plus/xr/11/11 Pro Max揀
但正常機得8/11 Pro

街機唔可以直接比較，好大部份人買機都係去official 地方買

我都係用緊細機，下部為左個核電，換大機！

用緊11 唔戴袋
其實而家出街
帶部有卡套既手機 已經得
手機卡套裝八達窿 身分證 一張500

橡筋褲好易解決姐
唔著橡筋褲咪得
大把運動褲 棉褲都係綁繩

成個post我睇到既根本係藉口居多

你可以唔著姐 咁我鐘意著都係我選擇
完全唔明關藉口咩事

4月1日發佈會

你係要買過條褲多d我xs+case都長放褲袋，行山都無問題

愚人節

64 459usd
128 499usd

頂住碌野

真心，條褲成日被扯低/坐低un住
用SE真心無呢啲問題

11 pro 都大

利申： XS裸跑中, 覺得好重好大舊

用條褲去就部手機
Human design

撚夠未

我除咗屋企著d $10 短褲會墜之外
出街橡筋短褲都完全無問題你哋著skinny牛？

點解要為左部電話改變我生活習慣咁反智

Skinny 唔多唔少都會有架啦
Chino 都扯到行

咁skinny 止旗咪彭彭聲😱

睇咗好耐先留意到個標題係一首歌

邊首

小理阿爸正仆街

最佳損友

11都冇512GB，點解9會有

一直撚狗的籍口

笑左

點知佢會唔會咁仆街

source?

睇樓主篇文*蘋果公司將取消這次的春季發表會（原訂台灣時間4月1日）*

通常情況下，蘋果公司會在每年三月份舉行春季發佈會（根據近五年舉辦時間推斷）

唉屌 啫係等到幾時

舊年好似都冇

4月1 日, 即係 fake news la

Let’s see la, maybe real ar

聽日 一定係聽日出

睇返40日平均線，可能後日係出機高峰位

舊年三月有，全部講service

On99,iPhone 8，XR都叫細機啦。
若果你既定義係4”先係細機。
咁呢部機既mon一樣唔適合你

我最大接受到8仔既SIZE
XR已經太大
利申: XR轉返8

我xs 轉返去8, 真係超爽, 又fit 又touch id

Sor，記錯XR
我都鐘意8既size

唔講都唔記得有部咁嘅嘢

硬膠機

等緊XR>4.7"

咁既價錢 同外型
買8 仲抵啦

飄向北方

Iphone 3gb RAM都順過An 6gb...

唔啱音喎清

陷家剷！今日又無消息....

出年三月見

4月底係谷底條線....

有咩原因仲覺得佢會出

貴幾舊，
但u新 d，多1 gb ram,
抵唔抵真係睇人啦，
我覺得可以接受

因為X呀，屌你老味

價唔重要點解唔買11pro又細部又用盡個mon
6500仲買舊design 上下大下巴做咩鳩

有一批客好想要指紋home制
同埋家下疫情，加深左對home制嘅懷念

因為唔想要face id之前其實用過一排
平時都還好 返工個時就好麻煩
因為我長期放電話係枱用 下下要拎起黎解鎖好煩

長遠解決方法，用高通新一代屏下指紋鎖

「高通產品管理資深主管 Gordon Thomas 的說法，現有主流技術（包括這代的 3D Sonic）的辨識面積大概在 4 x 9mm，這往往只能探測到指紋的一部分而已。而 3D Sonic Max 的掃描範圍則能達到 20 x 30mm，它可以認到整個指紋，安全性相對來說自然會更高。「警方是不會採納部分指紋的。」Thomas 以此來強調完整識別的重要性。而高通官方希望讓 3D Sonic Max 的錯誤率降到一百萬分之一，這跟 Apple 的 Face ID 已經處於同一水準了。」

比d信仰自然就會出

又比人撚多左次

你班窮撚真係難服侍，出又屌撚狗，唔出又喺度求gay cook出，你班仆街轉去Android啦唔好撚煩

出啦出啦

, and things could change.

有清話佢得成佢去旺角裸跑喎

*出

買定花生等找數

Best buy 吹4月5號開賣

Lm 得樓主找數

*等

唔是我跑喎清

手机
2020 iPhone SE终于来了？A13处理器+三种配色
作者 NJNR302 2020年04月03日 15:17
4月3日消息，近日，据外媒9to5mac报道，苹果在北美时间4月3日即将发布新款智能手机，即为大众早有耳闻的新款iPhone SE，（2020 iPhone SE）。

吹到今晚發佈

好緊張

其實4月15都無先放棄啦

不要放棄，留著眼淚，鼓起勇氣

200 刀手到先定 iphone se2 出先？

等睇戲

眼殘 睇錯

Lm 等清找數
樓主tag 佢出嚟啦

條街少咗人，任佢跑

大家圍觀時唔好排咁密，費事黑狗又告我地四人以上集結

我覺得11靚過佢

有批用戶係要平唔係要靚麻，同要home制指紋鎖

本身期待藍色 但同心目中有落差
我都想要touch id 應該都係黑或白

比卡超岩唔岩？

無關係，只要佢地想，叫你五個一排，就可以發告票，DKLM la 毅進小學雞

個面黑色 同黃色好似唔係好夾咁
佢係真係出先算

有比卡超色就正🤤

咁撚仆街

有slogan 㗎，當差正_ _

巴打想入咩色?

有 plus 先買，4.7 吋太細

執法機關？好撚好笑啊屌
返大陸執髮啦

唔係我買，我係花生友黎
同埋我唔會接受咁細電嘅機了，點頂3，4年

今次個電聽講話會比iPhone 8長5個鐘

屌，叫你地排成一排又係佢地，你地排晒隊，告你4人以上集結又係佢地，玩撚晒啦

我用開plus 都可能用唔返咁細mon

同埋我用緊7仔，一出就買到宜家仲有86%

今晚幾點?

8點

收到風4月4號，27點release

八達通呢

不如用rog2 咁手6000電，一了百了

買機送肺炎

啱啱用咗XR一年真心想換返Ip8 ，XR重到手指抽筋，同埋Face ID真心一啲都唔方便。。。

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

出撚左去邊

之前用6 宜家用緊11PRO 都想換翻8...
真係好
撚重

要大買XR/8 plus la

同上面兩位一樣，都覺得XR 太重
8 plus 既 size 就最完美

乜撚
8+重過XR

係囉😂😂😂，點解我會覺得 XR 咁重

你黑人，心地唔好囉

但8+拎上手係薄過XR

話時話，原來11，xr係194g, 我目標係舉得起pro max, 睇黎練大隻嘅前路仲好漫長

都市傳說嚟

又話今日 又話15號 又話月尾
遲啲可能年尾

大機太多選擇，根本唔洗等SE/9

傳傳傳, 屌佢老母臭high

好撚興奮
今班唔瞓等買機

早啲訓啦柒頭

每周任務
撚SE狗 1/1（已完成）

6S 未壞機等緊換

今次你換硬喇

流浮山刀手都出埋，iPhone 9 都未出
Sent from my iPhone 11 Pro

八達通落iphone講咗咁耐都係未出

12出8達通都未出

流浮山iphone
依家部6s係唔滿意舊電倒水
換電減價果年換左 我覺得係新版os既問題
如果真係平平地出部俾我換我一定換

話晒今日流浮山刀手終於都到左
流浮山iphone點會冇

過多個鐘睇下有無

Ching ho ball
Sent from my iPhone 11 Pro Max

出左喇傻佬
Sent from my iPhone SE2

我買icloud 50gb
64GB用咗37GB度

留名等睇se2幾時出, 睇下要撚到幾時

15分鐘後

係咪呀

係流浮山游緊水出黎

一定出啦

cpu 幾撚勁有撚用3 g ram on9

陣間出咗cap張圖嚟睇下

講呀講，等呀等

多謝大家，又一日撚完你地，聽日繼續

唔會啦，我覺得15號都合理

點解蘋果出野會揀香港時間00:00?

因為香港啲傻鳩零舍好撚

梗係覺得半夜會出
唔差在等多幾粒鐘

收到風會叫 iphone LFS

平常心啦屌

我勸你地都係唔好抱期望今晚出
越期望戔越失望
一路覺得15號機會大啲

早抖，第朝瞓醒如果出咗咪當係驚喜

真係未來14日係關鍵

一日一推

其實唔係好睇得明

利迷會明

平常心啦，要明就明🙏🏻

清貨尾我古最多都係得128

望穿秋水, 再係咁

我都會等埋落去

iPhone disable

有128同256，大家開心啦

其實點解大家對依部機咁期待，只不過係iPhone 8樣＋快CPU，冇特别喎⋯⋯

where

因為平，細機3千頭，大機3千尾，有最快a13u, 而且有指紋鎖（呢樣就算11pro 都比唔到）

gsmarena有spec 講

when is the official date?

圖二寫2020 April, 人人都傳緊月中。大約係咁
不過美國呢排疫情太嚴重，唔知今次會唔借再延期

iPhone 8樣＋快CPU,你都講左點解我期待依部

thanks 👍 期待

Iphone 8 仲賣緊3899，出左se2, ip8 可以直接收皮

吓都係啲rumors湊湊埋埋既資訊
參考就算

你地咁心急，三兩日就話當晚出痴孖莖
成日都狼來了煩唔煩(包括開po笑人嗰班)
都等咗咁多年，何爭在嗰幾日